Lost in the Woods CANTONESE - Frozen II (魔雪奇緣 2 ) 粵語

Lyrics [Translation]

是你已走 雙方有各自各的路
[You have left, we each have different paths]
剪影漸遠 如遺下我孤獨伴隨
[(Your) shadow is gradually further, leaving me following on alone]
如你要走 只會接受你心願
[If you had to go, (I) can only accept your choice]
再盼你共我某天可再相見
[Hoping we can meet again some day]
幾心痛我愛不清感覺已那麼遠
[(I'm) sad that my love is so unclear and distant]
誰願我已變了一個???你心意
[?]

回望我似有所失 盪失於這困境
[Looking back, I'm at a loss, lost in this plight]
當方向 亦反轉 看不清
[Directions reversed, can't see clearly]
分開了 我已撲空 而盪失於這困境
[(We're) separated, I've failed and lost in this plight]
現實未知怎再伴你
[Don't really know how to be with you again]
凝望與不安
[Staring (into the future, I am) worried]

話我知 那一章怎去再次開始
[Tell me, how to start that chapter again?]
孤身地原地踏出卻不想改變
[Stepping out alone, not wanting to change]
話我知 若與你分開
[Tell me, as we're separated]
投入愛 你我都不一起 都消失
[(I've) put in love, but we're not together; you've disappeared]

這刻我似有所失 而盪失於這困境
[Now I'm at a loss, lost in this plight]
把一切 亦倒轉 是你失蹤
[Your disappearance turned everything around]
失去了我的所愛 盪失於這困境
[(I've) lost my love, lost in this plight]
願日後的你在變
[Wish you'll change later]

靜心等 待轉機
[Waiting calmly for a turn for the better]
長相廝守 如影隨形
[Together forever, as the shadow follows the body]
前望去 我該往哪走
[Looking forward, where should I go?]
我該往哪走
[Where should I go?]
愛失了去向
[(My) love has lost (its) direction]

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

超正，呢首歌好有80 年代feel